初試。戒j。十日

一分鐘ed

跟

十個鐘了

跟
大家一齊努力 每日報數

一齊報數

魂。初試

今日開始戒

1日